政府工waiting list

年幾前in 左份政府工，入咗waiting list，但係上兩個月expire 左，一路都無extend ~
係咪經已rip?
有無師兄waiting list expire 左都有offer?

直接打去問

你都識講expire咗 如果佢有再出post請人 咁就

如果佢EXTAND係會早半個月到二個月通知，
無既話一係無收到信，一係 。

Extend一定會出信/email